歷史科單嘢要推到去日本

將件事發展到去外交層面

Push

twitter

啱聽

good

講真，人地日本都唔想提返二戰d野啦

推

咁依家中共就係話日本只係識用二戰傷害人，四十幾年毫無貢獻，淨係記住佢二戰

日本人唔會care

pish

1900-1945喎

pppppsush

我驚一陣日本跪低
到時你失望

唔同意
條題目本身唔係歌頌或貶低日本

你估下日本人會唔會想引起軒然大波，比人重提黑歷史？
代入人地角度諗下

要日本講利大於弊？好難喎，最多講世界和平

推去台灣，要國民黨解答

國民黨仲憎日本，冇咗日本滅咗中共啦